頭先睇fb見到依個行程表

利申唔係割，只係想問下搞手依個係咩玩法？
好玩唔玩玩依d?